有冇人揸緊掃把佬？

筆直有限 睇中10代
當然棍波保值又有男人浪漫
但住大西北屯公咁塞 買AT波箱有冇伏？
有冇副偈保養上有冇要注意？

掃把 AT 不了

咁棍波都可以既
冇揸棍波4年
個AT又要得5速

HELLO~ 渣緊10代棍仔

原裝極力子重唔重？
保養平時要搞乜？

Sti 冇AT 如果買WRX不如諗下其他牌子好過
Sti 6速來講 佢唔可以話好重 但比一般街車個感覺實好多 其實成架車都係 日常揸唔係唔得 但係要好鐘意先接受到

澳洲揸緊八代

其實有 不過我唔當佢係STI

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

5 速同 6 速分別唔大
6 速係巡行用啫
5 速反而少尷尬位

香港好少2手盤...
保險有冇特別貴？
（之前GTI 60Ncb 1千左右 ）

原裝極力子同普通私家車一樣
turbo車都係換密d油，同用50w,60w偈油

筆直有限可以諗埋sgt

其實你筆直有幾多
我有FD有架十代EJ20

EJ20貴過EJ25 好多喎

所以問佢有幾多筆

我筆直都係十萬頭
EJ20差唔多十萬尾？

60 ncb 2千鬆d

Subaru 既5 速同6速差好遠喎 6速硬淨好多同smooth 好多

唔算貴

唔止保險唔算貴，油錢其實都唔算貴…

EJ25油錢貴唔貴？

5速先多尷尬位。。

普通WRX 非RA , 4.1尾牙五速用後感：
灣心嗌爆個二波
一出灣進入大直路就轉三波
轉完唔夠兩秒又埋灣
成條直路都係搞緊轉波，無乜幾多秒係盡雞
再加上副偈既甜區唔係最後一千轉
嗌爆紅區根本唔夠五千到六千好力
用呢隻波箱係有機會做唔贏D有stage既GTI
基本上1-9代普通wrx隻波箱都係咁既feel 如果對下波牙 有機會係一模一樣
講到尾 成隻波箱都係缺點
唯一優點係比較慳油 5波110無記錯係2800轉左右

RA波箱 4.44尾牙用後感：
三波灣心大多數係四千幾轉
一踩落去turbo就起晒磅 出灣用盡晒成個三波黎加速
大直路先有機會上四波 埋灣拖三波個動作簡而精
除左under 50既灣之外 無機會落二波
成個齒輪比好適合走山 同埋加速會好輕快 令你感到乜野叫做掃把佬

缺點：行highway會比較辛苦 （五波110 大約3400轉）
只有GC8 RA有出呢隻密牙五波 仲可以抬落789代 而且無DCCD 亦唔會太貴 但GC8波箱係出名玻璃 做錯野 準成度唔夠就好易收工

講咁耐先提到六速既原因就係：
根本隻六速波箱就係RA五速波箱既牙 然後強化左 無咁易爆波箱
再比埋隻慳油六波你 六波110 2600轉左右
無記錯12345波同尾牙實際數據同4.44尾牙 RA波箱唔一樣
但揸出黎係有99%一樣

所以 比多少少買STI 先係純正既血統
好多人渣完WRX就當自己渣左掃把佬
我可以講係同STI兩回事
正如Lancer GSR同EVOLUTION 係兩回事

呢位師兄識d 野👍👍

請受小弟一拜

EJ25 有dual AVCS ，正常渣 得閒爽2腳，入滿$6xx ，行400km